高登開post 30分鐘都仲係第一版

今次早洩點算

molamolamola